影響經濟，最勁係催淚彈，唔好指責呢一範！

我無發夢，但你地想影響經濟，迫林鄭回應，唔可以只較佔路。

好多平民，旅行覺得催淚彈、煙霧、發射既聲係恐佈過佔路。

所以，催淚彈，係警察幫埋你地影響經濟，要佢地繼續用！唔好屌佢地用！尤其是尖沙咀！

推